旺角警方食環駐重兵 小販稱凌晨後方准開爐

3年前大年初一深夜，旺角街頭爆發大規模警民衝突，警方今年年三十晚繼續在旺角街頭駐重兵，西洋菜南街至少停泊10輛警車和食環小巴，每個路口均有十多名警務人員和食環署人員駐守，並掛起「農曆新年期間，切勿阻礙通道，以免發生危險」等標語。

砵蘭街街頭則有數十檔小販擺設燒肉、燒海鮮等熟食檔，惟至晚上10時半仍全部都未開爐。有小販向記者稱，警方稱凌晨12時後才可開爐，故小販都在街頭擺檔等待，警員和食環署人員亦未有干涉。

有小販疑似「偷雞」提早開爐，即時有警員上前勸阻：「乖啦，熄咗佢啦，未夠鐘呀。」

點解要12點先可以開爐?

12點後 黑 ..... 話事

乖啦

12點夠鐘收工

好似係

魚蛋革命就係由食環趕小販引起 個陣就話新年食下嘢都唔比

好啦依家通融啦 你地又屌
連登仔同政府一樣成日搬龍門姐 打和啦

比擺又屌,唔比擺又屌
之前暴動話要食魚蛋,家陣咪比你地擺囉
不過食完要辛苦清潔工人清咁解

同當年本民前做既野有咩分別？

屌你老母無牌小販都唔掃

點解唔直接劃個地方出黎比小販
好似台灣夜市咁

當年本民前有幫手執垃圾, 而家?
班本土撚坐晒監啦

依家領展已經做緊
每個地區都翻新街市整條食街

希望警察快d拉晒d無牌小販
拉埋班阻住警方執法嘅on9仔

係咪唔拉呀？係既話我聽日都出去擺檔喇屌

話比你班無牌小販知邊個係莊邊個係閒
你要擺得不過要聽我話
唔聽話既全部塔曬返去

咁做咩仲要維園租檔?

關你撚事 屌你老母

維園得三檔熟食渣
仲要係大攤檔

咁你咪去投訴囉
有投訴我唔信佢唔做野呀

因為過左12點先算大年初一?

11點呀

其實再掃一次又如何
上次魚革全部暴動罪重判之後
社運已經收晒皮
只係689作風鷹派鍾意搞屎搞棍
777鍾意粉飾太平

因為政府好撚老土

食環未睇過，俾你開檔有人中招又要負責。

不過講都尾都係班投訴撚，搞到成個政府做嘢都自保優先。

係十二點小販隊收工
得小販隊有例有權捉小販
差佬只係旁住

Set啲野出嚟等你地知道邊個主邊個客

跟著又一堆諮詢 附近居民投訴乜乜物 諗起都麻柒煩 索性唔撚搞算啦

日頭嗰班唔拉
不過夜晚嗰班拉咗你會做咩就唔知喇

食啦 食飽佢地啦。
唔支持=唔支持本土

連登仔好撚濕鳩
之前掃左就屌警犬
依家唔掃又屌警犬
真係上連登勿認真

咁d檔口而家唔平日開檔?
以前都晚晚有

香港之雷洛

睇見果檔牛雜

哇
好大口氣喎
交幾多稅?
夠唔夠班差佬一個月人工?

On9 上得連登個個月薪都200K以上 你自己計下夠唔夠

十二點後少人啲掛

掟磚班友錯撚晒時機
無牌擺檔都算（先唔講人地年宵最大成本係要比錢投好唔公平），仲要係賣食物，食死人無人要負責，成件事完全係錯

好撚正 政府放軟哂手腳 反對撚即刻無位屌 撚狗咁狗

薪俸稅得總體收入10%左右(得6百幾億)
教育開支已經就已經過左呢條數百幾二百億

其實每個人都交緊間接稅